提提你身邊嘅朋友，今日港鐵並無特別票價優惠

記得唔好集體炒車喇